【MV】問太多根本不會講 只答「Sorry」尋求「見諒」

作曲/原詞：Keith Ling
填詞：DC_
演唱：Rider.

林太啊 道歉欠鞠躬誠意 你知嗎？
論良心 大概完全已拋低 遺棄吧？
辭職想也沒有想吧？
拒絕撤回是要將來再推出嗎？
而梁生意願有在意嗎？

問太多根本不會講
只答「Sorry」尋求「見諒」
或者要責任卸清光 仍然多番說謊

但林太 何苦你尚要堅持
條例不肯撤 拒絕回覆爭議
扮作解釋清楚 不過演說字辭
說「暫緩」未免可疑

論平反 仍推說沒有關連
誰定性那日暴動 是靠警方來描述隻字
你只不過拿來沿用字眼
要交給警方去負責

問太多根本不會講
只答「Sorry」尋求「見諒」
或者要責任卸清光 仍然多番說謊

但林太 何苦你尚要堅持
仍舊想檢控 拒絕回覆爭議
若按今天所講 只有幾個暴徒
卻為何肆意清場

願回覆 何解有合法規條
仍受到了暴力 讓大眾遭驅趕無力對峙
那天中信人群無從倖免
你怎麼將雙眼瞎了

明知number都不可看到
而機制沒法有效去追究糞土
要怎去為那數百個傷患 及中槍那位
來追討兼懲治惡徒

但林太 如果你尚要堅持
我想祝福你 往後蒙黨恩賜
如果身份仍舊只遵守聖旨
何必看你 重覆的演戲

標題後面個句麻麻
有d教會feel

推下

幾好又快手

尋日睇記招個腦就彈出嚟

謝巴打

要怎去為那數百位傷患 及中槍那位
咁會唔會好d呀？

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

但咁樣唱出嚟，個感覺有啲怪

唔阻，絕對歡迎

推
一直好中意巴打改嘅詞

謝謝鼓勵